我咁樣減肥正唔正確？

早餐 明太子飯團
午餐 同同事出去食 盡量揀健康野 6成飽
晚餐 火龍果加蛋/蕉/菜

岩岩上網訂咗d蛋白粉同代餐奶粉
諗住溝嚟飲 代早餐或者晚餐

一星期做兩至三日 gym
每次都係
跑 15mins
急步行 10mins
划艇 10mins
太空漫步 15mins
拉背 40-50下

有無巴絲可以俾d意見

利申 絲打 身形係cat girl同欣宜中間

Correct

正確
加油

目標係firm 唔想太大隻

多謝

女人除非打雄性荷爾蒙
如果唔係好難大隻
你想firm d試下加入少少重訓

絕對可以keep落去

啞鈴,sit up,深蹲都可以做下
操番d手臂,肚腩腹肌&大小腿

但你要預會好慢同絕對唔會有咩cheat day/cheat meal
建議搵一日做大運動量既再加你平時咁做gym
Yoga/cardio 已經夠 可以出去比錢上堂
一係上YouTube 打超重新手cardio之類會有好多片跟住做
已經夠你減頭15～20 kg(cat girl 咁既重量）

出街食飯飲野記得走糖。
15分鐘跑步可能唔夠帶氧運動，除非你跑得快。

走甜走汁

少飯 (唔好話食小d飯會冇力，你已經成隻牛咁)

睇完個餐單同運動
留名睇下一個skinny fat
減完d肉係林既
而且快速反彈

我而家肌肉量係32%

有呀 次次都食唔晒/少飯

我減10kg就夠

如果你唔信人又何必開post問？
佢講得無錯

我邊有唔信？
我只係講埋我肌肉量
有咩問題？

無問題，加油

早午晚3餐加埋食得夠tdee 嗎?
食咁少會搞慢新陳代謝, google 下基礎代謝, 搖搖效應了解下
catgirl 同欣宜之間, 我估即係要減27-28kg??正常健康減肥一個月大約3-4kg左右, 比你好勁減到4kg一個月都要keep住咁樣食7個月, 捱到嗎?
晚餐無澱粉, 如果唔飽會唔會控制唔住狂食?
有無諗過因為唔飽而狂食左既野食, 會高卡路里過你戒左唔食既澱粉質幾多?
最唔建議人食代餐減肥, 一唔食代餐一定肥返

做fd ok？

只能夠講
Good luck
Add oil

幾多人講左幾耐，靠cardio加節食，長久一定會反彈
佢將cardio拆做三個cardio做就覺得ok

以重訓為主要，
信我，你操一萬年都無可能變大隻。
不過小心容易受傷。

一星期最好五日，每次操完先做有氧。
大概兩個月最少應該瘦7公斤，係最少，可以參考下。
不過前提係要食得清淡，食得夠tdee，train得足

食real food, 低脂低糖, 唔好食代餐, 戒零食, 戒茶餐廳奶茶咖啡(淡奶肥到你唔信), 定時定量進食, 戒宵夜, 提高胰島素敏感度

cardio可以做, 但請做完重訓先做cardio, 每次15min都夠, 一星期3次